毒撚秒回(167)

難道我可以

ING

有女

搵戲睇定訓教好

睇睇下戲瞓著咗

十卜

......你又好似幾岩

我開得後宮 中同 師妹 ive

睇睇下訓著好爽

我鍾意你一生一世果陣你唔鍾意我丫嘛

有冇絲打做過女兵

我

你

男兵公里

醜醜分享下

我唱早k號今日

大西！！！

見你召喚我

西洋

吹雪

掛住你！！！

hi

生日快樂

親愛的

些些

怕醜左

唱歌姐

收皮啦你

喂

🖕🏽

哪b

🖕🏿

嬲

雪雪

攬攬

我係雪雪

（推）

早晨

（拉）

今晚同屋企出去食？

同禾😎

（報驚）

可否莊

喊了😔

係呀 食緊啦🤦🏻‍♂️

ok

濕仔

（伸脷揮手）

食咩食咩

what7

我要食麥當勞

捉住你隻手抱住你

好 你自己去

暈咗

呀緣

pk打錯

放題

點解咁mean先

Yuen b

生日唔係大曬😉

同我去呀bb

好鍾意食鰻魚

我捉條比你食

我生唔生日你都係咁。。

你好sweet

唔食

考慮下

啱啦 你唔食嘅嘢我幫你食埋

你又有啲道理

雲桂香唔洗考慮啦掛

活捉then u活吞

啊

食埋我都得

。。。我=/=鰻魚。。

食到死個下仲食緊

你=/=鰻魚。。。

關咩係先

返咗地獄鬼國
每一秒都好驚會死

咩黎

。。。。。。

濕仔比人起底

好撚攰

笑左

搭巴士好眼瞓

巧鐘意你

有無人聽日叫醒我買m記早餐

考完試未啊？ 未考完要加油呀

Me me me

靠你啦
好想食啊！！

仲有一科！

街知巷聞仲叫起底

雲爺係邊 我係tst

......琴日既事
我啱啱先係灣仔差館出黎

返緊hall

今朝做到好嬲 有幾件臭閪做野阻住晒
個個幫手搬緊重野搵緊位放 佢地又係咁拎輕野黎放
阻住個位其他人就放野呀 懶係幫到手咁
仲要有2條狗公跟住係咁幫佢地拎野
我地個邊大把野未整又唔撚幫

咩事

下

乖唔好嬲

唔嬲啦 其他人都幾好人

有冇人出左智慧齒

咁咪係

未喎

未

冇智慧咪未

收啦食屎boo 唱你嘅k啦

無小事

boss係咪想約我 聽日收工後我無野做

嚇撚死我-_-

唔緊要 我都係上年先出第一隻

我寧願唔出

agree 痛撚死

任世界多寬廣 未及在你身旁

點呀

淨係識flirt人 flirt撚完似有feel又淆底 點幫你
佢需要你care個陣你又唔撚理人
追唔返難聽啲講係抵死

我岩岩係tst 想睇下你係邊姐

番左屋企了

琴日揾人又無人理我
已家先黎叫我

周街都一pair pair

因為我琴日去左澳門 sorly

agger

上次出痛到仆街 出緊食野又係咁刮到咬到

加油啦 如果而家後悔唔遲嘅 就追到無得追為止 唔好輕易又放棄
追女仔 恆心 耐心 仲有體貼

聽日 我ok呀聽日

聽日有野do

得我無女 威

......ok....

聽晚做完義工想直接要返去休息
但好似有朋友灰到想尋死 可能要出去搵下佢

唔怪得我無女

當重新識過 重新追一次

你收皮啦

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

我都係...

認真問 識女仔想發展會唔會睇對方家底

高攀唔起

家境太好太差會唔會有影響

藉口嚟

講左會唔會對你諗法有咩影響

你有家底再睇人地啦

係到諗人係現實定係愛大過一切

女朋友嘅家人一定係現實

我唔係當事人 只係咁岩諗起呢樣野好奇下
暫時未想追女

為中意嘅人改變興趣唔係好難㗎咋師兄

男仔唔會既咩

你估香港男女平等牙？

叫咗你重新認識 咪幫自己搵藉口啦 係仲中意考完好去馬

唔回應呢樣野

無乜經驗 要搵蕉仔

點解會關我事 理論就搵我 實戰不了

呢個就大師

可以笑的話 不會哭

想哭就哭

攬熊囝

係差館出番黎特別攰

屌熊囝

MK樓主-.-

好攰

快d返去休息

不了

收聲啦 你先mk 噴香水

我保護熊囝 你走先

十卜boss

我愛雪

番左了 抖陣先

失約

不了 聽日真。有野做

把妹

我都係

我愛醜

係 你又知

禾的雪呀

你多女

事實 已有呀雪

香水mk 走走

你就好....

你有禾地

今日出黎個陣都唔見你地

瞓覺未呀

幾時

未呀

秋爺

秋呀

yoyoyo

係差館出黎個陣

早啊

係度 我問你係邊

噢 禾的雪呀

傻啦熊囝仲好打過你

個陣已經上左車

岩岩係度諗你出嚟未

唔好咁夜訓

熊囝

溝左成日女 攰到仆街

咁..算 有緣會見到

溝女

mola mola

熊囝打MK 一拳一個

想帶上你私奔 奔上最遙遠城鎮

呀打錯 係湊女 班細路好煩又跑得快

咩歌黎

差唔多時間

有呀有呀

幫我打一分鐘

推介大家聽GIN新歌空姐

差不多冬至

私奔

好想唱K唱長相廝守

不了 熊囝揀人打

無呀！！

聽下先

頭先搵完聽左 覺得一般

我聽既唔係你地會聽
我聽舊歌多

我聽BEYOND XJAPAN架咋

越來越覺得同佢唔啱……唉
好似乜都唔知咁

one ok,rock啦

lm 秋爺唱

唔係日日都傾電話咩

要靠你自己

打一分鐘啦熊囝 佢恰我

塞塞

早晨呀

醒呀！！！！！

最緊要有人聲聽下

急尿 借個廁所嚟

隨便

抖完 上床先

都係不了

霸住個廁所 等你無得去

一齊

秋

講埋晒啲冇營養嘅說話囉……

攰到唔想去

濕b嗨

應該好正 即刻有聲

有無咩共同興趣

雲爺

boss
今日 唉 天公不造美

走吧

係秋爺啊

-.-比定尿片你

做咩姐其實

thx

潛水先

屌你？

唔會
留名睇雪兄表演

聽咗

咩料

擺定水呀 杯麵呀 痰罐呀 差電器呀 等你成日唔洗郁

唔方便講

巧耐無見嘛

係我耳邊話我知

。。。？？？

即刻有雪清把聲 哈哈哈哈 醜醜

ok 但你無事嘛？

屌 真係要
發覺自己唔適合出街

打咗個冷震

🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽

救命 搵專人服侍你
人來！服務員！

無事 好小事 公司事黎 我番去錄口供姐
但一入到差館 出番黎個感覺勁怪

哈哈哈哈 笑一個吧 炒炒

聽日出黎話你知

頂笑左出聲

我小人物

得 尖沙咀等

無人理禾咖

無事就好啦

咁講嘢

唱俾我聽下

屌隻智慧齒痛痛地

人來！非洲服務員！
（離線）

（彈琴）

好飽

有禾呀

你服侍我

（熊囝）（小心翼翼）

非洲電競隊都打蠃你

屌 我都好撚飽

隻揪

係大東呀

一個人說不上隊

無問題 同雪仔搬你去廁所

唔駛講粗口既

我失戀

我都係 咁岩嘅

因為個程度要用粗口嚟表達

沖涼

聽日銅鑼灣等

你做咩唔計熊囝

你飛我嫁喎。。。

收皮啦屌

命硬 爛命一條

我錯

乜啊

兩個人...搬唔郁

兩個都叫隊？

乜你老母

呢個心態唔錯 立於不敗之地

惡到

唔夠資源 2個算啦

有聲

吾系甘牙

非洲係貧乏啲

氹返我

唔叫囉！

好 遲啲錄比你

喂😙
屌你老母

忙

收嗲啦

學到野

輕鬆單手

有無我份

我單手抱起你。。。

點解咁做

？

學你一成都變辣殺

....

點咩解

好嬲 你好串

我小薯

呢招好高明

好彩我唔係垃圾

真。。

我好人黎

嬲咗

…邊個教你講

就係你係所以先唔學你

一齊聽一齊聽

.........我喊

屌喇鬥快囉

嗯

哦

學到嘢

鬥快去屎 禾贏咗

雪兄

得 得我無女

雪b唔會咁

燒賣

屌啦又係我

FUCK YOU

Agger

檢討下未？

我跟開佢

Ho sad 又屈

。。。

你照住我

好sad啊我

yes thats you

whhhat

give me five

佢唔會離間禾地感情

雖然我都無

我太毒 唔識講野

你識鳩嗡 有前途

又屈我 喊咗

你可以返出去

比十你

好彩我有

你忙

我走

ok thx

仆街。。。

關我撚事

。。。。。。。。。。。。。。。。
我真毒唔識人

其實我下星期結婚

左手斷咗

辣殺

（扑你個頭）

ccccccccccc

我係小薯係事實

我勁？

得啦 再下個月生仔嘛 知啦 收嗲啦

請我 我叫哂成班兄弟去飲你個餐

bb 你。。。

Disagger

你打禾打到咁

屈機

I love you

no la

而家唔識人喇

爸爸

你唔好報紙當人情

叫咗你收嗲 仲爸

BB 氹返禾

唔會

同你邊有拍過

老地方等

同邊個有

走啦屌

唔緊要 嗌我啲軍隊嚟！雲boss!

話說岩岩番屋企做緊個套8點半定唔知9點半套戲
聽到個女人話比綠帽自己老公戴..

果晚你唔係咁講嫁喎。。。

嘩 咁大陣仗

有你把聲呀清

又話50年不變

微臣在

矛睇電視

我都係番到屋企聽到

好眼訓

哪仔生日快樂

訓啦 我都想訓

咪撚嘈啦

..

屌得好

屌拿星

晏啲先 我今日乜都無做過 就咁訓唔安落

同我訓 幫我做啲野

又關你乜撚野事

嘩惡到

成個日down咗

你口渴？

我呵返
雖然冇咩用

is ok thank you

想食野

聽到都覺得自己廢

煮

分o的口水你地飲

不了 攰到pat泥咁

唔會啦！！

我都好攰不過好撚飽

我收皮先

........我即刻自然反應吞左啖口水

喂喂喂nonono

fuck you 司喚

手動呼吸 吞口水

頂你

so warm

吞....（咕嚕）

boss 我今日見到個仔
細過我 隊草 有精神病記錄

幾歲

屌又分我同男神一齊 係咪有心

開心喇

去打機
我是廢柴

....做pj做同一支酒姐 開咩心

呢個真係唔知
番差館聽到先知佢有精神病記錄
無啦啦係到喊 我差啲仲打佢

十卜你 打完返嚟

不安

天助你也

咁細過已經隊草隊到傻下傻下....啲CID都嘆哂氣

根本係佢好似唔想傾咁
乜都收收埋埋
淨係講冇營養嘅說話
日日狂loop
對住外人講得仲多

係咪無心一齊了

....不了 尷尬

咁就一世

我唔知
唉

我想返香港
但遲下七月尾又要去南京返工做成個月……

boss

煮麵未姐 唔好講唔開心野

我在呀

沒 我睡了
明天又是毒撚新的一天

係鄉下冇得煮

就放假了

咦係喎 係鬼國 我搵隻鴿飛比你

我帶咗一排出前一丁
但發現冇爐冇煲俾我煮

復活節我全部無得放 你地就好
如常只放星期日

.... 你應該帶媽咪麵呀緣兄
btw唔爭氣咁嘴角微微向上

我知 咪話就放假了

唉
幾時番銅鑼灣揾我食飯呀boss

唔同架
氹到人開心都幾好啊

我從來唔會發佢脾氣
無論佢點亂發脾氣點野蠻都好
我都係會氹下佢呵下佢
我係好寵佢縱佢
因為我唔捨得
只係我想佢對我講更多佢嘅心底話
我唔想因為距離遠咗而令雙方嘅心都遠咗

下星期改左返630

煮比你

有無試過同佢講呢番說話

太遠我食唔到

冇，因為我知佢會喊
我唔想令佢流眼淚

夜晚6點半。

幾時返呀

又係一個好男人

會唔會見面？

係呀仆街 收1130
無啦啦調左 要收埋尾 嬲到震

後日

btw唔好留到後日先俾我，會發臭

前排佢講過話女朋友返嚟香港無時間見佢

無緣
有機會再算

諗起都臭 不了

有緣嘅

訓了 88

唔關好唔好男人事
我同得佢一齊就要照顧好佢保護好佢
我選擇咗佢就要好好咁寵佢
女朋友就係要黎錫
我只係個普通人

早料

佢三月尾返黎，今日飛走
但呢段時間都冇同我見
佢話溫書返去就考試壓力大我明……
六月頭返黎會陪我喎
只係我唔知道仲係咪可以keep到去六月啫

咁就已經係個好男人啦 識得錫住女朋友

其實……可能真係忙到冇時間呢

好人卡get！

想見但無得見
唔記得左 一齊左先long d 定 一直都long d

-.-咁就好人卡

你好

其實係一直都係long d
佢飛咗去英國讀書之後先同我表白

我諗你自己心入面都有唔少諗法 應該

（拍膊頭）
一齊左第幾個月？

冇……嘅…
我係咁同自己講

唔計過12點就今日第120日

唔知講咩好

你咁諗都ok嘅
依家咁樣其實老實講你都無辦法去做到啲咩
感情雙方嘅 你單方面咁付出都唔會話有咩改變咖喇
見步行步啦 支持你

我跳樓架啦

唯獨呢樣唔支持 sor

咁我上吊

比條意粉你

打完？

一大條麻繩

好笑咩 你唔開心緊 我唔想屌你

反勝

你成日都咁惡

威

應屌則屌

串到
走先

換一條意粉 仲要闊條麵

唔惡你咖

我試過csgo由14：4打到14：16贏咗

（拉住）

即係我24小時摟屌？

有冇人食過呢隻
正到飛天

我驚驚

咁就要睇你個24小時諗緊咩

聽日咪撚落雨

成盒倒入口

鬼國睇唔到圖
描述下

都唔鬧你

一早一晚還是有鬼

再噴返落隔離D人度
D人就會知你識食

chocomini
唔識形容

咁我慳返啖氣先

又話聽柏宇

我惑到很不安

綠色薄荷朱古力豆

緣清......

俾我

大大聲笑左出嚟

買左二百幾蚊零食

趁人瞓著塞入人個鼻

咁 i miss you感動你

我好多年前電話鈴聲

-.-吸左入去係個口度出返嚟

通鼻塞
好NICE

好pure

吓（比啖氣你）

串ME on9
yes i am

多得我黎到25版

想聽

好慢囉你地

走了,冇wifi了
晚安各位

多謝秋

召喚歌手雪兄

鍾意親嘅人都對我冇意思 而家暗戀果個仲要鍾意我個friend 仲以為佢對我有意思 原來借我過橋
從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

夜啦

係咁架
呢個世界係咁架

move on

雪呢

咁我一個人玩手指

佢忙撚到
我咩都唔知

fuck the world

永遠唔好信咩遲D食飯

已經挖緊自己出嚟 唔想沉落去

試下同D鍾意你既一齊

但我對佢地冇乜feel

提提大家異能故已更新
我有份架

lam手指

咁咪同你鍾意果D一樣咋嘛

呢個真

幾大啊仲玩口水
利申成日玩口水

醒下啦

幾大呀仲玩口水

其實我信佢忙完真係會約我
不過唔知幾時忙完咁解姐

sbt

你又啱喎

好惡

等緊雪約我囉

...你唔惡呀

就醒架啦 多謝巴打

邊有咁多互相鍾意
睇你想做鍾意人果個
定做比人鍾意果個既姐

我毒撚黎
唔敢惡

我愛的人 不是我的愛人

但你好惡呀清

聽講而家排到排到下年今日

邊有
明明好NICE

好mean呀

別要再失眠

未見過 唔知

邊有MEAN
一個辛苦D一個ENJOY D
睇下想做邊個

好撚嬲呀

你問雪兄
佢話咩就係咩
我跟佢搵食

有些仗 全力亦打不上

辛苦啲

一刻心也跳著

近排聽好多
結既有
分既有
真係好唔簡單

lm等雪清出嚟回應

點呀ptgf?

攰了 潛水

擺明蝦9佢出唔到黎

食屎喇 嬲呀 dirty chat

送你離開

喺度

個個去哂玩

嘩屌

就得閒 星期一。。。？

5月考試

人地潛左喇

唉屌 遲咗小小 咁聽日再講 等埋醜仔

好撚嬲呀雪仔

Bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

Yes here why arrr

唉

唉。。

不安神情驚慌

Tell mee

做咩喊

係咪條契弟蝦你

dirty chat

🙈🙈🙈

冇人

我都係選擇辛苦啲嘅人 但係我會努力

咩樣

祝你好運

瞓未

未
做咩

屌我知喇
一定係你而家訓
我真on9

未 我未 等多陣

牙

點睇狗公有女朋友都四圍flirt女 摸女仔

算吧喇

無左隻兵

真係會唔習慣架
但我寧願放人走
佢搵到個好既 祝佢地幸福
唔好再回頭啦

有冇人試過同個高你一個半頭既人一齊行 好撚大壓力

on9

經常

屌雪仔秋爺我仲未完晒pj

濕b 早啊

係公公呀 好掛住公公

雲爺呀

雲爺早晨

公里

早啊km

boss早啊

點解你地一個二個咁早起身

係咪 我琴日都有上黎嫁

早晨呀雲哥

公主

呃你做咩

flirt人既你

咁呀 食屎啦公公(狗）（跳跳）

唔要做狗呀 幾時出街見到有狗係到跳

屌 點解得我要番工

紅日都冇假放咩？

無呀
我呢啲邊有得放

個隻應該係你嚟

做咩嬲

好攰呀

聽日放假啦

點呀condom

收嗲

-.-笑撚死 condom

有故仔聽？

請食飯

無 佢話佢自己係condom

請你食新地筒就有

做乜咁話自已

朱古力新地得唔得

都得嘅

係邊！我已家即刻黎

男人黎講都好
慳番啲錢

我都唔想

喂喂喂做咩叫到咁

收嗲🤦🏻‍♂️

😪

岩岩同女朋友一齊食完早餐

我鐘意呀

犯曬規

🤔

好耐無拜人

多數人拜你

痴線😂😂😂😂

好似我咁

拜咩拜拜拜拜

好惡
唔講野了

點得呀

溝仔....

唔制

上一上水

琴晚追追下post訓著左

我都想有仔比我溝

攰到咁

同你一樣囉 公主唔要我啦

前一晚訓得少

你去搵女朋友啦

真係唔知之前點同佢地玩到4 5點 屌

到底乜撚野maskoff

聽講認真嘅話唔洗flirt亦都唔會flirt🤷🏽‍♀️

做咩叫人走

我都想知 仲要唔係一日半日

老啦🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️

errrrrrr 唔知

我聽自己講咖咋

我愛你

溝女呢啲嘢 靠自己諗好

你最多女

恰毒撚你會開心咩?

咁追男仔點追

整容+隆胸

洗唔洗呀ching

唔覺

agger
利申:18歲絲打

係咁易神早追到啦ching

雪清十卜我 thx

好早喎

唔好同我爭 OK?

。。。。。。
食緊辛辣麵

我..

-.-呀雪你講 你要邊個

次次食完都流鼻水

要你

原來係呢個辛..

bb

就比你扮下

喊緊 求抱抱

個個都話唔覺 證明女追男唔易啦 你班男人

我ssssssss

扮

係。。。

笑

呀雪要禾 耶

我尋晚先比人溝左

伸緊利

下 講大聲啲

教我 想食左男神

yeahhhhh

驚比雷劈

你又唔係女人 你點知 隨手溝個梗係易啦
溝自己男神喎 你估仲係中學個陣咁pure咩

我地走 唔好理大東

知驚啦咩

比仔溝姐

要拖住我對手

好彩我係粒膠 唔過電

想食多個出前一丁

得 比晒2隻手你

好呀

（拖）

ching

不放手

屌我要開始溫豬 大家要掛住我

哇屌 巧sweet

你幾時考呀ching

算吧啦

ho cute!

我都覺

5月中 但唔溫唔識

唔得 好辣 still ssss ing

有咩慘得過精神折磨

完全無胃口食lunch

我都心動了

食小小

我都係 但我啲pj仲塞住左

哪b😿

我17號交，但啲人都好快交哂 我都交了

少女心

食左個早餐唔想食
無乜心機

快食

唔知食乜 今日偷懶算

eat me

fuck我今晚開始do

3份pj跟住我

咁撚多。。。

食包

打起精神呀

投降吧我沒有辦法

雪雪 渣油

投乜

有份今晚要做完 兩份星期一/二

真係講晒粗口

男神

牙fred

巧 今日有咩做牙

今晚個份做成點 依家比心機呀呀

好撚串

陪著你 彷似背後有一千個他

無啦啦諗起句嘢

無做過 返嚟先做

有妹 定有女
新醬=垃圾 點沙律醬好撚過

只係佢係我男神姐 人唔靚仔 又唔夠高
我鐘意呀嘛

好撚鐘意佢笑個刻 太陽都溶埋
又識沖咖啡 又陽光

我識通渠 又識做家務

-.-屌呀 即刻有陳豪個樣

我知呀

唱歌仲好聽

你都係

新人留名

呀糖

我淨返1份

屌

糖糖

誰也以為我不會拍錯拖
不知我就算知錯也未求助

隔離個綠帽post好癲

高清

仆街 原來係4份pj+普通話present

好慘

垃圾ive

我完哂present

非洲

好撚忙呀 又曬

不過到考試

好撚想訓教

笑一個吧糖糖

仲有30分鐘收工

大渣好

見到小朋友就覺得討厭 一個還好 一班 成班打交想一巴車落去

勁鍾意3am
但好怕好快聽厭

唔好

ar snow

典牙

-.-你咪小朋友

Bbbbbbbbbb

吹牙-.-

好撚攰 仲要未食野

雪b

你好嗎

剛食完

鮮奶撻

好味

冇野 係攰少少姐

ip都唔洗check

[img]
食完

洗鬼check咩

你就好 食好西

衝過去搵你

岩岩先今日第一餐正餐 食m記

我lunch都係食m記
我地已家一齊出去揾boss

不了太攰

好想食

幾時搵me食飯

一齊食

想同我食咩你

想食佢新出個雪go

屌....男人講攰好大鍋

返到啦清

等你好耐啦

咩黎架

碌柒？好食過紫著啦一定

好彩我唔係男人

咁快 我仲搭緊車

唔明你地講咩

屌你

橙

你係男人呀

聽日要休息

我都唔知我自已男定女喎

等公里幫你驗下

冇心情

come

想點驗

一講你就上水

聽到你地叫我

你想呢

睇到d野

蕉b等我

叫下你

好想你

你會在哪裡？

多謝哂

這裡

愛唔愛我？

溝我

為盡量避免

thanks糖姐

夜晚靚幾多

好多星 正 呢個地方溝女一流

唉,我住附近炸,成日行個條橋,今日冇行就有單咁既野
見到一定同佢講:「若你死去的話，你的男友可能難過一些日子，但不久他便再結識女朋友，如常生活，根本不值得為他做傻事！」

溝女不是睇地方的

sor係睇人

危坐咪算好
到死左真係

-.-唉

咩

pj

夜

靚

你？

快啲返

推爆佢